Window機 錄音Mixing用開咩Software

最近買左部Interface想開始研究點Mixing
睇下Ching們有咩Mixing Software推薦
同埋本身部notebook弱弱地 洗唔洗好高配置？